[恐怖]一人藍冚家藍

講起就嬲，岩岩同家姐嘈完交。

：示威者好暴力喎！
：築人鏈都暴力？
：而家無啫，夜啲就有。
：就算有衝突都主要係針對黑警。

佢聽到黑警兩個字突然燥底

：機場係咪你班示威者攪事呀？塞紅隧係咪你地攪事先呀？！

：我地承認有錯，已經道埋歉。咁邊個射咁多催淚彈呀？邊個打無辜嘅市民呀？

老竇老母叫我地唔好嘈，佢開始理虧，然後好大聲咁話......

：你地班人根本係歪理，暴力，暴徒！
：你係咪撐警撐到傻撚咗？仲話係大學生，良知都無埋呀你！

老竇老母再次勸交。佢焗到塊面紅撚晒，然後飯都唔食就走撚咗。

事源：佢嫁咗俾一個細佬做警察嘅人，佢細佬近兩年入警隊，佢老公本身黃，佢本身都黃，然後兩年後冚家變藍。

推

嬲撚到我

自推

再自推

再再自推

點解啲人咁易變藍絲

皇天擊殺

我再推

嬲呀

唔思考比思考容易

大學生都深藍，等畀人杯

咪臭係囉

屌佢個閪越諗越嬲

佢仲要話你哋唔攪事人哋點會打你

屌嬲撚死

.